IRENE & SEULGI Level Up Thrilling Project Teaser

屌奶星seulrene小隊大發

#2

我愛她們

Teaser BGM

成熟女人團..

?

我啤大發..

大愛❤

成熟美love❤️

Sm小姐姐屌打老女人

新女團幾時出
RV都功成身退啦

7月出新團真定假
係真就妹
唔想再丁老女人

寧寧,hina
仲有秘密武器deyi
好期待

熊現好襯 睇得好舒服

寧寧好似ab未整容個時個樣
希望執好d先出道

信SM包裝啦
hina都唔係靚
靚嗰啲全部走曬

屌你老母又25

Visual asmr

得lami正
Goeun herin 我覺得女團樣貌平均值啦

我話你知我7月後25硬

仲有我藝洋 bbg